防暴警在鰂魚涌地鐵站外佈防

啱啱屋企人同我講，地鐵站出面有防暴警，手足咪去鰂魚涌C出口